曾志偉遭金牌女模教母控訴 「不止一次性侵女藝人」

韓穎華曾擔任美國福特模特經紀公司亞太區總裁，舉辦過世界國際超模大賽，培育許多國際超模，杜鵑、李艾、呂燕都是經由她發掘成為國際級超模。韓穎華今在微博上爆料，「不止一次性侵女藝人。娛樂界眾所周知」，還說這件事情她周遭朋友都聽過。
接著，韓穎華再爆出更多料，「模特去香港演出，他就做好人帶模特去KTV，其實是變相『扯皮條』，老婆子教過學生什麼，到什麼陌生地方要是有頭有臉的人晚上請你出去玩，别跟！這賤人過來搭訕，學生没搭理，結果賤人說了一個天王巨星也會去，一幫孩子就動心了」；「老婆子有一枚學生也去了……孩子上完廁所出來拿起來喝了才記得老師說過的，立馬去廁所挖喉嚨吐出來。出來的時候其他六枚模特個個都倒下來。在場的男的，一個擁抱一個走了。剩下老婆子學生」；「這時候曾志偉與另一枚賤男用廣東話說：『怎麼還没見效？』孩子聽到立馬躺下來，被曳上車，後来學生用老婆子教的那套脱身（不能在網上教，不然色狼們學到了）學生第二天早班航班一個人回北京。其他六枚模特没露臉」。
文章最後，她語重心長要孩子們要學會保護自己，「萬一被性侵，别害羞，是侵害你的賤人該覺得羞耻！立馬報警」；韓穎華爆料後，目前曾志偉尚未對此做出回應。

大家信那個，不過見其他六枚模特没露臉那句，想起佢地係洒店...... 扯了

呢獲仲唔仆街

死老鼠做左多年教父

呢排係咁攻佢咩料？

得罪左d大陸有錢勢力人士？ 條友成日飲醉唔出奇

志偉 GG 了

鄭若驊單野冚唔熄就用幾年前既片轉移視綫?

metoo

前幾年瘋狂賑災，是贖罪嗎？

不過成蟲又點呢？

黨終於有任務比米奇

全世界都係CONDOM

男米奇女蛆，出哂名扯皮條

娛樂界眾所周知

呢句真

拍強姦變真強姦, 好多人都知

教母照爆唔撚卸佢

但係谷唔起喎呢單野

果兩公婆咁愛國囡都殺埋都挨唔到幾日，可惜呀

係丫, 吹咩, 老強完就算報埋驚你又奈佢咩何, 你d囡自己唔係因為想做明星人地有得夾硬黎咩

藍唔係紅仔咩

香港終於有手信啦

佢都有今日喇
#metoo

娛樂圈入面其實都無乜老強靚妹既事

基本上D妹妹仔想出名、想戲入面有角色, 係自己上床

但上過床又唔係100%保證一定有角色

落藥啊屌你

原來真係佢

謀殺人格又唔洗本
提高知名度

女人玩哂

😋🥜

因為係人都知...只係之前無人敢開名

雖然佢好撚咸濕 但唔知點解覺得呢d全部都係作出黎做佢

有真有假，條友就肯撚定有做過衰野，今鋪爆出黎九成上強國踩到人地個地盤，有人想佢仆街

落藥又好似吹大咗

其實我傾向信

至矮一定又唔知得罪左咩人

精彩

今次打和啦

班仆街又玩移花接木
上次迫害edison 今次迫害志偉哥

唱K迷姦一段就肯定係假

娛樂圈入面控制住出鏡機會既人, 要同女女上床,

唔撚駛迷姦啦,

D女女自己識做的

想睇佢仆佳 super

矮仔沒機會做愛 就要旁門左道

黎香港做野嘅model 洗唔洗陪瞓R香港出鏡啊

冇實質證據 冇相冇片冇錄音冇時間證人冇實際地點冇出入紀錄證明冇具體時間軸乜都冇
上網up一段嘢就話係
一個metoo兩個metoo
激起千層浪
進入白色恐慌
我感到好驚

ON

mo乜撚del呀佢

D女女想出event做下佈景就完咩,

女女要唔要拍戲呀? 想唔想上C1呀?

的確，果班乜模物模咪又係雞黎，駛撚出迷姦水咁撚下作咩，食開好野唔情願屌死魚添啦，香港人都識左佢咁耐，都知佢份人，佢d仆街野簡直係陪住大家成長，響香港佢撚有淡化唔到既事咩

今次係咁殘體新聞做佢，又係一單奶共奶到仆街既實例

抵死，樣猥瑣 把聲又煩 又串柒柒

全部聽都未聽過

余倩雯單嘢都幾令人心噏
善惡到頭終有報
咁多年照住嘅保護傘差唔多就收皮
啲風好似由大陸嗰邊開始煲大
估唔到第一個搵佢嚟祭旗

山寨 STAGE

你估個個女人都好似你老母咁咩

佢唔貪錢上強國，一直響香港娛樂圈做山寨王冇人耐得佢何既，臨老俾人做都係衰貪

你老母比蝻輪姦生左你出黎, 又係SAD D既

唔係指個個女人，呢單野講果d大陸女模，話唔係雞至冇人信

杜鵑算幾出名

係囉我唔撚信米奇要去迷姦啲囡囡

大把囡囡想上位自動獻身啦

洗唔洗佢自己出手搞咁多野呀

點解有聲

煮死佢

出迷姦水, 係D二打六 / 夜場MK先會做

有say出晒名可以開到戲, 或電視綜藝節目話請乜嘉賓就乜嘉賓既人

駛撚用迷姦水咩...

講真藍潔英呢d本身正正常常既女星走出黎metoo我信，條友本身唔係好人心知肚明

但係班強國雞出黎me too d情節又咁撚鳩，只能夠話至矮你又得罪人喇

死矮仔臨老過唔得世

大家都唔知事實嘅全部，點解你表達到好似你好了解行情好了解成件事咁

可能佢覺得咁樣仲有趣，你點知呢

唔知會有咩回應

個教母好似好有料，冇必要卸

係撚唔係呀

今次無得打和啦

仇女毒撚又出現

唔通個個比佢搞完都幫人上位咩
咁佢咪好唔得閒？

食花生

一早未有證據都唔死得人

聽人講，共黨賞識你俾你上位，一定要有痛腳響手
適當時候有用

俾人祭旗？

let them fight

等睇又話冇證冇據唔可以講，人格謀殺唔公平

呢套咩嚟 ？

未審先判

godzilla

講之ma有幾時真係要做到

食完之後扮唔知都吹佢唔漲架

點解我唔可以了解娛樂圈食女女行情？

我知有乜出奇？

全部都抵死
打和啦
Super!

唔信 以至矮地位洗唔洗落藥呀 去得都係想上位知有咩事發生啦
唔通真係去唱k咩

唔係唔可以，咁你可唔可以交待下點解知得咁清楚？而唔係建基於表面同自己嘅想像。
否則的話，你嗰啲"肯定"嘅字眼同態度，簡直令人無討論嘅意慾。 唔係針對你，只係最近睇po 愈來愈多呢類人，咁啱留言問下

今次得罪強國人. 以後唔得係強國搵食

師傅話我條命係一將功成萬骨枯

乜今次唔係指控老鼠做扯皮條咩
做乜個個都話佢迷姦啲女？
啲客個個好似金鐘連登仔咁樣咪要落藥囉，雞都可以彈鐘架嘛

富豪多數約女星一齊食飯 , 同個女星熟左先會上床

志偉呢d 好低手, 乘人之危

人地點寫野都要你干涉？

你個字眼同態度都令人無討論嘅意慾

所以我咪留言問 好似只可以得你講冇人講咁

應該係有d野架啦

你咪講囉, 講啦

無人唔比你講呀

你係明星/經理人公司定乜柒先？

衰收尾

就係被佢#metoo

佢叫雞，我信，但佢個level 重要玩迷姦？我就唔能信啦

而家囉個臭西出黎就玩metoo, 似屈錢多過事實囉

曾志偉原來咁仆街

唔知會唔會有人第一個出黎metoo佢
咁搞落去娛圈好多有頭有臉玩咗幾十年遲早爆鑊甘

會唔會燒埋佢班好兄弟

有d人睇定d先出聲

矮撚多變態

人渣

最好一次過爆晒班鹹濕佬出嚟

又9up?
係咪想啲中學雞學完老屈下啲呀sir miss?

話啲女自動獻身真係戇鳩
啲有錢佬玩到冇野好玩，你自動獻身邊有癮
睇晚吹，啲資深老臨都有講啲有錢佬幾麻煩，屌隻閪都麻撚煩過人

幾時又有娛樂圈大遊行?

SIDE氣啦

上次大遊行完, 有人被拉咩？

演藝人協會仲係成龍, 曾志偉, 點會去遊行

樓上屌米奇老鼠個D係咪幫呂麗瑤平反緊

1993年8月11日，近百位香港演藝工作者舉行會議，動議成立一個演藝人組織，以加強交流及溝通，希望進一步提昇其提倡的專業精神。當晚並即時選出臨時籌備委員，由成龍出任臨時召集人，許冠文、周潤發為副會長，尚有二十多位來自不同演藝層面的委員包括：曾志偉、林建岳、岑建勛、施南生、安德尊、盧敏儀、林建明、煒烈、葛民輝、林海峰、何錦華、梅艷芳、張學友、張曼玉、吳君如、藍潔瑛、李修賢、吳耀漢、陳勳奇、陳百祥、黃光亮、劉嘉玲、陳國新、陳欣健、董瑋、郭秀雲、呂少玲等廣泛徵集從業員意見。

呢啲野講講下一陣威脅到再流出顧客名單個陣會唔會比人暗殺架

好多年前係高登睇過
話super帶住d女女去比有錢佬揀
其中一個係XX蟹
所以話佢係扯皮條 我覺得都唔奇

但去到迷姦
我覺得又未至於
娛樂圈不知幾多單明買明賣嫁啦
好多女星都有個價
我諗super咸濕得黎又冇仆街到咁

我相信呢乜咩女星鐘意米奇, 比我係女星都搵發哥, 大劉呢d taste.
米奇叫北姑就差不多

米奇都有人吹奏
李宗瑞夠有錢有女送上門啦，咪又係落藥

我信有呢件事，但唔信會有咁繪形繪聲嘅過程

花生

點麻煩？

講就係
9up唔洗本

仲有 嬸x 霞
都係龜公龜婆

聽講有個秘密名簿冊，有齊晒男女藝人價錢。
出我得起錢咩人都食到，男女老少

想知多d

#metoo

聲x廊?

冇先係新聞

唏，我屌你又爽
你又比我吉得high
今次當打個和啦，super

中國網路昨瘋傳藍潔瑛聲稱遭影壇大哥性侵的採訪影片，曾志偉鄭重否認牽涉其中，未料又有網友爆料25歲影后周冬雨和曾志偉關係親密，並因此獲得影視資源。周冬雨工作室今發布聲明駁斥傳聞，「網路所傳信息純屬惡意捏造，本工作室強烈譴責相關網路使用者的造謠行為，請相關網路平台及使用者立即刪除一切虛假信息，也請廣大網友停止傳播並切勿輕信謠言」。（娛樂中心／綜合報導）

米奇真識食

暴龍哥搵佢唔駛搵杜文澤啦

聽過老一輩講過
肥閪女神個老母係龜婆
每次聽到肥閪女神講佢老母點好點錫佢
就胃都反晒
人地d女就雞黎ge 比你帶住周圍接客
你自己個女就寶黎
肥閪女神唔好再歌頌你肥閪老母

收檔啦 呀乳係上面圈內出名 好後生就痴大粒上位
你估真係巧合被睇中 一出道就受捧做大導女一咩
又唔係唔知佢演技咁鬼樣
依家又靠痴 做咗個名牌代言人 正常排隊都未輪到佢

發夢聽上面做幕後嘅人講翻嚟

屋企啲長輩個個都係咁講

壹周刊 第660期 2002-10-31

羅 文 喪 禮 已 成 ， 罵 戰 卻 不 絕 。 自 上 週 日 傳 出 羅 文 死 後 欠 下 巨 債 ， 要 由 劉 鑾 雄 義 贈 其至 親 一 百 萬 應 急 後 ， 治 喪 委 員 會 成 員 鄧 光 榮 就 激 憤 地 在 靈 堂 外 強 烈 反 擊 。 「羅 文 好 陰 功 ， 唔 係 死 一 次 ， 係 死 兩 次 。 一 次 係 肝 癌 死 ， 另 一 次 係 被 屈 死 。 我 、 阿 東（ 羅 文 助 手 ） 、 劉 培 基 或 任 何 一 個 『 治 喪 委 員 會 』 成 員 ， 都 冇 接 受 過 一 百 萬 餽 贈 。」
而 羅 文 摯 友 亦 齊 說 英 皇 老 闆 楊 受 成 付 足 喪 禮 費 用 ， 否 認 他 扣 起 帛 金 。 自 言 「 睇 唔 過 眼 」 的 劉 鑾 雄 ， 再 度 發 炮 。 「 發 霉 大 佬 、 業 餘 龜 婆 、 姿 整 佬 ， 呢 不 過係 爛 頭 卒 ， 我 連 佢 幕 後 老 細 殯 儀 之 星 都 未 驚 過 ， 唔 通 驚 佢 有 牙 ？ 」

劉鑾 雄 慨 嘆 羅 文 喪 禮 簡 直 是 大 陸 賣 座 片 《 大 腕 》 香 港 版 。 《 大 腕 》 由 關 之 琳 主 演 ， 諷 刺 以 葬 禮 宣 傳 生 意 的 瘋 狂 現 象 。

探個仔班順便食埋野

至於佢話冇同米奇瞓過就唔知啦
但之前套 日子與乜乜 就係米奇個仔負責拍嘅
自己諗啦

On9 你知唔知年中有幾撚多俄羅斯,Belarus,烏克蘭model落黎大陸同香港做野?
上面D土豪屌model屌撚到厭添喇

一代歌王羅文喪禮的扶靈名單已經確定， 有楊受成、 劉培基、 張學友、 何麗全、 鄭伊健、 朱培慶、 鄧光榮、 黃霑等八人， 治喪委員會則多達五十多人， 包括民政事務局局長何志平、 廣西桂平市市長黃志光， 紅伶紅線女、 好友梅艷芳等

佢個寶貝女搭單送俾啲客都啃唔落啦

老實講流流地，佢要做呢啲嘢使乜自己出手，咩點解仲未見效，搵啲o靚做得啦，佢呢啲上房等，點會自己親自落手咁揚

咁關娛樂圈出鏡咩事

最撚嘔心個豬閪女成日歌頌個老母
慘在香港大把人唔知頭唔知路
左一句支持右一句世上只有媽媽好

好多時局中人先會知, 外人有時間考證咩

好想睇佢坐監

通常大部分連登仔知嘅時侯就係 炒車時候，我選擇米奇係被人屈嘅 因為連登過住戰續績都係炒車

沈殿霞咪沈殿霞囉

駛乜閃閃縮縮！

死左既人係唔可以告誹謗

開名咪開名囉, 無鬼用!

有冇欣兒先？？？

乜香港娛樂圈有迫良為娼既咩？

啱一半啦

明星仔係2種既,
一種係剛入行, 一種係入左行一段日子

剛入行既妹妹仔 (e.g. 選到港姐無幾耐) , 中間人就唔知呢條女對接客既態度係點,
先會安排飯局, 名為介紹認識下前輩 / 朋友, 實際係比老闆睇下真貨, 照下燈先,
二係想試探下條女open唔open

open既就落名單.

一種明星係入左行一段日子, 全世界都知比錢就屌得
有名單, 中間人有晒手提電話 可以日抖call, 夜晚就係房沖好涼等

仲有package, 有d可以短包

pish

除左已死鬼左既沈殿霞之外

出名既中間人既仲有一個, 仲在生,

今時今日, 都仲有係電視劇入面有角色既

呢單野都傳咗幾年
反而想知佢係中國得罪邊個

講緊舊時ge年代ar

而家就唔敢講了

熱咖啡？

可能得罪林鄭 搵佢嚟轉移視線呢

唔好ON , 真係唔駛用迷姦水

梗係唔係啦

志偉得兩單係真
安樂戰場同五台山, 仲有咩堅料

李宗瑞都屌咁能條女
唔出奇

舊時年代,
1.5線女星打後, 都無迫良為娼

你要明白個運作同原理先, 完全係supply & demand
想做大明星既女女係好多好多既, 呢個係supply
控制住大台出鏡, 或說服到金主開戲既人, 係好少好少既, key person係好少

所以一條女唔肯上床, 仲有千千萬萬女女肯
正所謂「你唔做, 大把人做」
並唔係話「你唔去上床, 就唔開戲比你, 你肯就開」, 唔係咁「迫」
事實係：「你唔去上床, ok fine, next. 你肯上, ok, 我考慮下啦」

整容奀星著低胸追住某導演問有無新戲角色
某導演係走都走唔切
現場目擊

真係並唔係話條女肯上床, 人地就同你上
事情完全唔係咁

諗起佢把米奇老鼠聲就唔開胃

余倩雯而家去左邊

幾時坐監？

幾時到條蟲？

食平D?

全世界娛圈都係咁，圈中有能者洗乜玩老強或迷姦，大把發明星夢囡囡自動獻身

要屌100條女
問題實屌唔到咁多
咁佢就每條女都吉一下，唔好蝕
咁張床咁細，100條實唔得
之後揀條最樣衰嘅女留低，就係為左睇條女o嘴樣，因為條女最唔靚冇預自己中

米奇要即刻揭開個廁板

會唔會因為鄭若樺, 香港已經封殺晒今日關於米奇新聞

冇20年前發生時高清4K video唔算有證據

有d 富豪仲同女有來有往, 邊似米奇咁樣衰

其實D女明星同有錢佬上床, 好過同乜叉娛樂圈老野上床

同有錢佬上床, 利益係好即時, 肯定既
分分鐘做埋金主, 一樣有戲開

同乜叉娛樂圈老野上床, 又uncertain, 乜都forward looking, 又成日賴皮

佢大陸得罪左邊個

無

支那八婆想借佢上位 promote 自己

大陸黃祖藍未紅前上一個節目等於3個月tbb人工
而家更加唔洗講 洗唔洗咁低裝呀 大把女堆身啦

九幾年退出影圈，同經理人結婚，做型象顧問。佢老公好似係金牌經理人，捧紅過好多八九十年代女紅星。

安樂戰場單野講左咁多年，米奇甚至上電台講過佢個版本，但余倩雯咁多年咁多年都冇出嚟幫佢澄稱過，斷估都係非常之唔愉快，爭在有冇去到傳個版本咁猖狂啫。

啲女唔靠娛樂圈上位又點識到有錢佬？

認真. 照顧下藍小姐有幾難啦，成日見佢話幫藍小姐, 又唔見佢幫 而家好啦, 而家好玩啦

真G偉

仲話影壇大哥, 影壇契弟先至真

唔係個個都知架咩 曬氣

今次個METOO對象幾好

加宴媽媽, 龍婆應該唔可能啊

係呢個圈 8 90年代到依家有邊幾個真正叫得上影壇大哥 能夠影響呢個香港娛樂圈

金寶湯, 米奇, 龍五, 家有喜事

七年前 吳君如同big 4都親口講過曾志偉唔死得
佢死左娛樂圈唔知點算

有冇米奇香港娛樂圈都一早玩完啦

CLS !

呢個世界邊會有死左邊個唔得架

梗係唔會啦

咁耐都估唔到?

今晚電視劇都會見到佢啦！

Koei 都係？

十字步 定係 Done Done

媽咪出黎話d雞蟲叫雞

瘦姐契哥, 銀鼠

得佢地叫左平起平坐

做*

我想曾志偉仆街多啲

mo乜野del咪又係雞黎接客 矮仔落藥慳返幾皮野肉金
玩得超值

兩個都唔會啦

鄧光榮都瓜咗柴，可以開名啦
係唔知佢係發霉大佬定殯儀之星啫

前者

都話係曬氣

有無咁難明

今晚打開部電視睇劇, 咪見到佢囉

有無咁難估...

溏心果三件

劉嘉玲比人姦個時肥仔曾好似有開聲緩大會講到自己好正義架wo

咁邊個殯儀之星

之前燒山夠叫佢陪藍小姐去新加坡報警

人哋話晒攞過影帝

老實商人囉

肥叉呀

老實我估係羊
殯儀真係唔知

真係metoo果班係上曬位差唔多一世事業高峰嘅，所以連登仔先屌柒佢地上完位先清算

呢個post metoo過氣嘅

你叫雞女女同你講比人食霸王餐 你都幫手屌下人老母啦

咪同一個人, 以前啲人成日以為係鄧koei, 啲人九成九無睇曬全篇文

大 劉 說 ， 其 實 他 們 只 是 為 其 幕 後 老 闆 「 殯 儀 之 星 」 說好 話 。 「 縮 骨 就 係 殯 儀 之 星 性 格 ， 佢 唔 係 出 唔 起 ， 佢 滿 足 於 搵 人 笨 ， 而 家 佢 盡 量 控制 成 本 ， 周 圍 人 心 口 ， 面 子 同 宣 傳 就 到 盡 ， 好 過 出 錢 賣 廣 告 ！ 」 據 了 解 ， 有 人 確 要 求 報 章 免 費 刊 登 羅 文 訃 聞 ， 而 喪 禮 場 刊 的 印 刷 商 ， 亦 被 心 口 。
大 劉 還 叫 「 殯 儀 之 星 」 放 馬 過 來 。 「 夠 膽 佢 幕 後 老 細 咪 出 面 『 焚 』 我 ， 我 奉 旨 唔 會 搵 司 機 、 阿 嬸 代 表 我 講 。 」
據 悉 今 次 惹 起 風 波 的 「 欠 債 」 ， 其 實 不 算 是 債 務 ， 只 是 指 一 些 未 付 款 項 ， 如 最後 兩 次 入 住 瑪 麗 醫 院 的 住 院 和 護 士 費 （ 約 廿 萬 元 ） 、 銀 行 借 貸 一 百 九 十 萬 的 每 月 供款 （ 近 三 萬 元 ） ， 辭 退 司 機 和 菲 傭 的 補 償 金 （ 約 十 五 萬 ） 和 羅 文 住 所 天 台 漏 水 ， 業主 立 案 法 團 要 羅 文 夾 份 的 十 多 萬 維 修 費 。
這 筆 零 零 碎 碎 合 共 約 六 十 多 萬 的 欠 款 ， 礙 於 羅 文 未 立 遺 囑 ， 約 數 百 萬 的 不 動產 解 封 需 時 ， 未 能 動 用 ， 而 羅 文 的 胞 姊 及 胞 妹 經 濟 能 力 又 不 能 應 付 。 為 怕 有 人 追 討這 些 未 付 款 項 ， 宣 揚 開 去 ， 影 響 羅 文 的 聲 譽 ， 羅 的 胞 姊 遂 向 羅 的 老 闆 楊 受 成 求 助 ，但 不 果 ， 故 她 便 透 過 一 位 與 羅 文 及 劉 鑾 雄 也 相 熟 的 第 三 者 ， 請 求 劉 生 借 出 一 百 萬 以應 燃 眉 之 急 。
據 知 大 劉 當 時 已 一 口 答 應 借 錢 周 轉 ， 並 由 律 師 草 擬 同 意 書 ， 羅 的 胞 姊 亦 答 應簽 字 ， 但 律 師 就 提 醒 大 劉 ， 這 筆 錢 透 過 第 三 者 借 貸 ， 不 是 羅 文 直 接 向 大 劉 借 錢 ， 故不 能 申 請 從 羅 文 遺 產 發 還 ， 只 能 追 討 羅 的 胞 姊 ， 不 過 大 劉 表 示 既 然 幫 人 ， 日 後 即 使討 不 回 來 ， 都 算 是 送 給 羅 文 的 一 點 心 意 。

強姦一代美人搞到精神失常, 嚴重程度拍得住抛細路仔撞天花板

懷疑呢個post有份討論嘅都係五毛，轉移焦點
關sir幾時出黎以正視聽

聽講余倩雯用片酬d錢做手術, 休養左幾個月, 正仆街黎, 連保險都唔幫人買, 連錢都唔同人比

講下你點知曾生呢單野唔係真，見你喺度洗左好耐

假架, 唔好信

早數年, 有條靚模定係乜鬼__之天使 (名都唔記得), 被記者錄到佢同中間人電話對話, 應承去接客

錄音公開左, 條女都認左

樓上班柒頭仲FF香港班女明星個個係聖女貞德？

同班富豪有交易好正常, 人地有來有往, 不過影壇大哥食完唔比錢

男Berry

有條女做雞所以曾志偉就可以強姦人？

係為左紅既話應該依家仲留低係影壇
點解個個女星比光頭仔搞完之後都唔見哂人影，仲有個比佢逼到痴線？

估唔到呢條友都有人幫口
人地駛撚你幫咩，tvb又有佢既人，警黑又有佢既人
好多香港人都唔知呢單野，因為傳媒比佢地控制哂
好快就重返電視銀幕打和super啦弱智仔

之前一早影過佢同洗米華爆房，七線奀星撚有人理

要為ㄧ代美人藍潔瑛討回公道

杜鵑都唔識係你井底..

呂燕點會唔識 咩都唔識又要上嚟幫件垃圾洗底

super

一個係雞=全部係雞

人地做視帝就嬲咗人嗰件？

流+0都試過被人捉佐去影相啦

唔好講到條條女任上先得架，佢又唔係吳彥祖咁既樣

做差人都知大部分強姦係熟人做

唔好講到娛樂圈有人明買明賣， 就冇強姦先得架

好羨慕黃霑

某大導你應該係指 蝗精 啦

後者係羊生，真係無人知

食平D 都仲可以唔明，連登發生乜事

你老豆係強姦犯呀~~

呢啲正宗陀北扮陀地

又未番先判